鏗鏘集：這一年......十五歲的暑假

希望大家可記得不忘初心點解咁重要

如果輸咗 後生嗰班正式玩完

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 908都要照上街
建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

集中火力推9.8

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13 00

9.08 美國人權及民主法案大遊行

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13 00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

唔推post可以
集中火力呀手足

推

我今年十五歲，坐完監出黎25歲

唔會忘記

小弟十五歲的暑假只喺識玩街頭霸王咋
後生仔女加油

like條片就得
推上yt熱門

輕輕一推

push

人地咁細個都出